如果泛民真係總辭，大家會唔會原諒佢地?

會
唔會

歡迎討論

好過賴死唔走咁囉

佢地係背叛左場運動，仲講原諒?

樓主你似乎攪錯d 野

唔總辭就唔原諒佢地喇

連登仔繼續blame the victim
中共好波 消滅唒泛民我哋最開心

唔好辭 係議會到叫下光復香港 時代革命
又唱下榮光
直接比共產黨一次過dq哂

dllm,做左民調未呀?

自願做condom, 轉頭怪市民

冇一個人係罵中共同港共政府

抵死 用假民意接受委任

之前一早叫總辭 又唔走
依家比人DQ先考慮走

依家先做返一早應該做嘅野 咁樣仲講原諒

無話原唔原諒 俾人玩到咁
仲唔總辭 等咩

入之前全世界都知劇本,
柒左之後仲敢鬧返人話,
你咁叻你去做丫

樓主分化撚
支持，推

無理過佢地

會
唔係話屌鳩你就唔係同路人
係想你醒得透徹
有班兒登仔係度屌blame the victim
其實係屌緊你蠢，扮訓，仲期望議會戰線
而唔係分化你推開你

條數唔係咁計
當日一意孤行唔總辭呢條數未還
唔係而家總辭左就當冇數

冇人想再理佢地
佢死佢事, 佢鍾意攬份糧未攬飽佢

去問嗰七百人咪得囉，問我地做乜

喺cctoy唔鬧得飯民架

都係如果啫，唔會發生嘅事，無乜討論價值

而家總辭我收貨

但係到咁既地步仲搵藉口留係度就真係永不錄用，包括熱狗

你老味你打仗中埋d on9 trap
係屌你蠢定去怪敵人set trap?

醒未 ?

有咩原諒唔原諒，班人自己 on9

痴撚線 依家總辭有撚用
永遠到件事無用時先做
即係鳩做
原諒？
泛民=美國民主黨
泛民不死，香港不生！

無乜所謂啦，反正來年立會一樣都係建制玩晒，總之唔係建制派於被dq，正苦大晒。

會
老實講已經唔想再又飯民A飯民B點點點
佢係仆街預咗,就算佢一早唔做咪又會屌佢

只係希望佢地要同行

當日取消選舉,美國德國都出聲,
飯民佢老尾係都要唔理民意,接受人大委任
做左唔夠兩個月俾人嚇幾嚇又要辭,一班仆街唔死都冇用

我唔明點解要繼續畀錢養班泛民

你做到議員呢d位都假假地係某行業精英
蠢撚到"點知中共真係咁衰"都講得出
你期望d人有咩反應?
呵返呀?

的確，比起總辭，咁被DQ既回響會大D

明白任何人有佢既考慮，只要回頭就係自己友
不分化不割席

唔會佢哋瞓醒先算

你咁叻你做丫?

唔會
又話留守議會戰線嘅？

依個幾好

本來就唔應該入去

道理等同藍店覺悟轉黃 大家接唔接受

咁樣應該係拉晒

會

真，對得住撐佢地留果班？
又話死守議會戰線
應該戰到最後先係

唔會, 亦都唔想投呢d人

話埋俾你聽入議會冇用
出到嚟結果連登仔視野仲長遠過泛民
不如求其塞十幾個連登仔入議會好過
起碼唔會投錯票

個位係憑實力呃番黎，點解要辭

犯國安法架,
人地就係大佢地,玩點人數都犯國安法,
嚇到瀨屎所以即刻辭
抗爭?人唔笑狗都吠

作日本土歸故土
今天泛民也相同
都係毛姨姨有遠見

好似要白做無糧出仲要死返啲準貼出嚟。

一早就要拒絕委任啦,底能。

我都唔明點解啲錢養緊三萬隻狗仔同港共

唔會

已經無話咩原唔原諒，佢地已經變返普通人，再無咩影響力

冇所謂啦，而家乜人都冇得再選

果d乜野本土、素人、熱狗所有派別都要收檔以後冇得玩選舉

時事KOL家明叫大家比啲鼓勵

原諒？
唔同路原咩諒

唔會話原諒 但唔會再狙擊同少啲恥笑囉 始終唔係第一次

配套仲要養埋班律師，最後個個抽曬水，其餘乜都冇改變

飯民: 玩到咁大 下屆無得玩 不了

連登男神蟲泰會唔會跟
定係繼續食美心蛋糕

得番熱共投反對票

都係個句

根本連入都唔應該入呢個無認受性嘅垃圾會

泛民自取其辱

wfc
已經無視佢地，屌都晒氣

條女走去比條mk屌到變牛肺，中出即飛，
依家先返嚟求復合，你仲會唔會原諒佢？

［冇人講？］今日係二戰國殤紀念日（remembrance day）啊～！！！！

得番蟲太留低？

是L但啦，依家麵無人care，咪繼續鳩叫囉

辭左先講啦

對現屆無期望 點原諒
但總辭係必須

而家個個叫抵死叫得最過癮，都無人覺得DQ個個政府先係問題

冷嘲熱諷咪最勁囉，叫佢地屌對家個個收哂聲

其實都唔係原唔原諒既問題
係俾左咁多次機會都咁唔爭氣
無料扮四條，剛復自用
點能夠再俾班廢柴代表市民

仲有果個連問都冇問民意就主動仆去奶既熱狗虫太
點對得住幾萬個民意授權

on9 你覺得佢哋總辭表態？
成班驚遲啲比人捉返大陸咋

對住e班政棍都仲幫佢諗哂籍口咁
講到好似第一次dq咁
燒到自己先話要總辭
又話咩要保住議會戰線
咁而家走乜鳩阿？

集體服毒自殺死鳩晒就原諒佢地啦

你做冷氣軍師最撚醒 屌你老母

唔知點解我覺得阿泰會留

個陣總辭會有咩用有咁大分別？美國會即刻打支那？

唔洗錄用啦你估以後有得選咩

我估插滿哂五星旗係身

佢哋喺立法會掉手榴彈炸死晒班建制派就會原諒佢哋

肯定唔跟啦 做戲做咁耐終於可以光明正大做保皇派

咪玩喇巴打 有邊個唔知政府有問題

會
不過佢哋真係會總辭先算

理撚得條仆街死啦屌
人地要做自己嘢丫嘛

Agger
佢地本身比人感覺都係當打份工
冇咩原唔原諒
鄭松泰除外，佢係死共諜

共產黨真係最叻分化

應該話wfc依班友

關佢咩事呢又

本末倒置 一早講晒比你聽
係要衝入去 司馬昭之心路人皆可見
依家叫我地同情佢？訓醒未？

當打和啦

泛民=連登仔number one 敵人

佢地咪中共嘅人囉

冇話原唔原諒，從來個利益就唔同唔係，如果咬到個議席先黎總辭嘅話，咁咪當俾啲泛粉見到佢地個利益點囉

成日比毒藥大家食
點解要原諒?

今次唔係總辭，係比中共炒魷，不過都歡迎
利申：攬炒派

唔會 有啲時間有啲決定 錯過左就係冇左
冇得返轉頭 做乜都係冇用
亦令大家睇得好清楚佢地係為左咩 係咪同路人

泛民基本上已經可以消失

咁佢早幾個月做乜撚嘢民調
有做民調就係泛民認證軍師？
仲要一半一半都要堅持委任
話俾你聽結果
又話人冷氣軍師

Aggar

但十個留言九個都係屌佢地多過政府

總辭之後可唔可以再團結返一齊，唔知咁樣串黎串去有咩幫助

梁美芬係販民/建制 7/8攞到9票點睇
係咪好撚醒啊

總唔總辭都唔驚你嫁啦

泛閒鐘意啦

唔使原唔原諒 辭咗就應該交棒俾有民意授權嘅初選人做落去

叫佢哋改埋啲死人態度先啦

尋日仲屌返人轉頭，話點解要踩多腳呀

Big暈: 搵食姐 又唔洗犯法既

其實泛民柒還柒
但玩下拉布中共竟然都會出手
(事實上大口扒隨時都可以劃線去表決)
呢家變左將立法會正式蓋棺
究竟背後係咩原因

真係支那 joe 當選
定有咩法案想極速通過

搞清楚邊個係victim未

當日延遲立會選舉已經屌左政府果份
係佢地自己要死返入去比人撚
一單還一單 屌埋佢地有咩問題 一句同路人大哂？

何況佢地都唔係同路人

中共同泛民都要blame

不過泛民係出賣香港人既團體，唔係咩野victim

係,販民迫到中共出大絕
擺明好撚驚

第一次 DQ 咩... 議員或者參選人加加埋埋都十次八次幾十個啦。
今日你突然"講到"好大件事，只係因為終於係佢地自己被人 DQ 啫。

唔好講原唔原諒喇，佢地今日都仲話自己無錯。我地講咩原諒盞枉作小人。

樓主想呃負皮咪直接講

幹不過共產黨 還幹不過你？

最緊要泛民死唒
中共繼續千秋萬世

私怨大過天

原諒嘅前提係佢哋要認錯
佢哋有咩

我希望侵能夠反勝，之後制裁整個偽立法會

佢地係人大委任,又唔係我選
叫撚住佢地咪入去架啦,民意又唔理

原本想原諒
但見到梁家傑咁撚大支嘢咁撚串又唔想原諒了
食撚屎啦泛民

計落俾人DQ個迴響大啲
起碼係俾人逼走
唔係鄭月娥終止引渡條約
果一種唔係你飛我係我飛你

次次都係彈呢句出黎
個問題係依家係佢哋接受委任我哋無得自己參選喎
一早講過要總辭唔做委任派㗎啦

你都on9
兩個月前無人叫佢地走？
咁耐俾左幾多次機會佢地？
飯民仲呃到飯食就係有你ed人
諉過他人，永遠就人地錯
錯判形勢到今日都唔肯認錯
人地錯佢就抽水，佢柒就不割蓆

你咁叻你做丫!
你咁叻你做丫!
你咁叻你做丫!

係恕罪 唔係原諒

岩啊
共產黨太勁唔夠玩
我地恰啲自己恰到既人就算了

立法會未延期之前都有些少興趣理吓
而家已經無興趣理佢地,可以大陸種票
議會已經100%無希望

由97原諒到依家都仲繼續原諒？

無分別阿，而家都唔會打咖
咁繼續守護議會戰線啦
當撐佢地留果班係condom?

泛民話過要頂住惡法同議案，而家惡法都未到，點可以咁快總辭。
仲要頂住梁美芬，但係佢又做咗教育委員會主席，你哋要繼續頂住呀！
接受委任話要保護612基金，保護抗爭者，點解而家要為咗保護四位議員而總辭，放棄保護612同抗爭者！
議員一般係向選民負責，但係今次係人大委任你哋，貿然總辭，我問你點對得住人大

咁我咪問你囉

而家總辭埋之後你想佢地會點樣？唔原諒佢地即係串到2047？

屌ching 原來假膠黎

11哥口中嘅忠誠反對派由CC泰接任

咁如果佢地已經總辭左，你地會想點樣？ 串佢地串到2047？ 跟住睇住個政府推健康碼明日大嶼？

最少似同中共無勾結先，其實泛民=暗共我都仲信緊

辭唔辭都唔會原諒

佢地會同你玩街頭？

叫你團結一齊咪入去果陣,就自己話政治決定,下次可以唔好投票俾我

柒完出返來又叫人一齊團結,真係cls

啱呀，真係總辭左咪唔再笑囉

由10月開始泛民只係委任議員
總辭關我鬼事

本身留係on9
DQ 完仲留就on9 到冇藥醫
DQ 完會總辭當佢冇咁on9

想問泛民幫過D乜嘢？
票都投錯 議會抗爭抗左D乜出黎？

你捐狗窿嗰下已經endorse咗共產黨有權委任議員，唔洗民選產生啦

明知人利用你地泛民，都唔醒水走人，少少政治智慧都無
幫你講埋：咁叻你去做呀、錦鋰有咩高見

已經太遲。

不是同路人，點解會有原唔原諒既問題？

我本身都無怪過佢地，有乜好原諒

比佢DQ 走咪仲見到中共真本性

擺明係因為本土戰線收哂皮
而家做乜都無人嘈，無成本有咩所謂

最緊要有糧出

當日係取消立法會選舉呀!
家下你捐完狗窿,出返來wfc

千其唔好辭，留係入面督眼督鼻同叫下口號幫手足！

你睇個post 就知好多會咁做

中共好高明，又等大家繼續內鬥

所以佢哋依家總辭先係on9
如果佢哋想證明自己
就麻煩留喺議會跟著有幾衰做幾衰
逼港共DQ 佢哋

呢個時候落井下石冇用。

泛民真係會總辭?龜左去邊點解到而家都而家都仲未出黎講野

咁其實一開始都唔應該參選

咪換過一班人，一定要選佢地？
不過算啦，都唔會再有立法會
睇下無左議席之後仲會唔會見到e班人啦

呢個pin啦

參選同委任係唔同概念

根本無原唔原諒呢回事
佢地唔總辭，遲下都係一個一個被炒

真，點解泛民唔留低守
無左佢地而家點算好

其實泛民根本唔需要連登仔原諒
佢哋自然有左膠投票俾佢哋
睇上次初選就知

先對付最大敵人既智慧都冇既話
真係唔好再講咩光復香港
ps: 極討厭泛民

咁咪推 唔係覺得佢地在議會頂到啊？
黨安法都話左比你聽立會係隨時可以架空

委任完你再DQ 中共好波

睇下e個po都知啦
果班唔係打手嘅真係要驗腦

冇對錯既事，洗乜講原諒

留蟲泰一個喺度都幾撚好笑

所以香港人都好鍾意lunch 哥

佢哋唔總辭
国安法
健康碼咪又係照過
明日大嶼好似有泛民都支持
97頂住頂到依家
頂到啲咩？

咪又係得個講！
d 街頭示威呢？抗爭左去邊？
去撚哂邊？！
仲坐係到笑9人！
仲坐係到講原唔原諒！
到時佢地搞到坐埋監又笑？
真係冇眼睇了！
唔怪之得咁多FD灰到去移民，
然後人地移民又撚9人，
真係不知所謂！

你地當我五毛 PR 都好，
呢句說話真係忍唔住要講講！

連登分化風氣真係好肆虐！
乜都撚乜都屌！
政府建制中共又唔撚多d！
係要撚飽自己人！撚撚撚！
撚飽佢啦！

又講呢樣

保皇B隊

算啦無謂再怪邊個
槍口對外一齊努力啦

換曬做胡師傅身形嘅就啱 起碼抬唔走 一抽三

咁咪冇咗議會戰線

所以我係覺得當初總唔總辭個影響跟本無咁大，我都讚成總辭，但佢地無做我又唔覺要當左佢地係仇人

而家佢地總辭左就算啦，仲串串共都唔知為乜

算啦不過我喺連燈講呢啲都係搏屌

販粉真係好肉酸

其實知唔知泛民 其實為左3分1否決權先留係到。
依家DQ左4個就無左3分1

所以有無泛民係到都無咩意思

成班盲屌撚就話為錢留低
同當年話之峰收美國錢一撚樣

除左黑警
有誠意做返野都可以接受

泛民呢班撚樣咁多年嚟都冇進步過
咁多年嚟所有決定都係錯判形勢
然後到今日都唔肯認錯
原諒，我原你老母呀

承認當初on9 好過俾人當白痴啦

冇做過特首唔可以屌特首做得唔好

自欺欺人, 班友冇得救

狗改不了食屎

我覺得仲會原諒泛民的
一係打手一係左膠

今日怪班學生囉?
有人年年去64, 廿幾年次次投b隊. 今日香港比起97之前民主路更加好咩?

叫你唔好去印度 你仲要除撚哂衫咁去 唔係話唔嬲個強姦犯 但你係度做乜撚野先

冷氣軍師又真係醒過販民喎

我反想問你一句 點解我笑柒佢地串到佢地2047
又唔可以屌柒政府推健康碼明日大愚？

而家得佢地先阻止到政府咩？唔係
就算佢地喺議會內又阻止到咩？又唔係
反正黎到呢刻 大家都只能睇住政府硬推 事實黎
野會照做 但做乜都好極其量都只係夾硬掙扎多陣

最後答你問題 佢地總辭左 我會想點樣
我唔會想點樣 唔會想佢地點樣
我只係繼續將佢地嘅政治短視貪權戀位接受委任嘅反民主政制行為
喺我有生之年 一直一直咁傳比全香港人知
但與此同時 有咩可以做嘅野我會同時並行地做 就係咁

隻狗俾人由狗窿趕返出嚟都起碼有關注動物權益嘅出嚟反對
而家係隻狗自願走

讀好啲英文
唔識英文唔好亂用

中共唔玩柒你炸,
佢唔DQ4, DQ1個,飯民仲有3分1,
你係咪唔走呀? 智者

唔會
又想含撚？

熱民算唔算最信得過

否決權咁撚勁
否決咗国安法未？

飯民：犯法不了

總辭冇民調唔原諒

泛狗出賣香港咁多年 啲人咪又係唔記得咗
單程證

泰

你都幾盲反
国安法有係立法會過？

睇到毓民嗰句笑死
自宫都做唔到太監
做咗一個月太監intern

辭左先講啦 等睇瀨死唔走

有得佢地揀唔走咩而家？

成班垃圾趁地淋啦

呢 d 豬隊友，仲要貪錢，多一個唔多

自取其辱 怪得邊個

咁佢地到底否決左啲乜嘢呀？講嚟聽聽？

點解趕住走? 怕國安法囉

早兩個月反對接受人大委任時我已經講,
當年未有國安法,飯民都唔會議會抗爭啦,立左國安法,你信佢地敢抗爭? 人唔笑,狗都吠

冇左議會戰線 3日就通過架喇

係貪戀權位就過左對家做局長啦

呢個咪個分別，我覺得佢地on9但唔會覺得佢地係敵人，好多人開口埋口話十萬人工，首先而家下下俾人拉你俾十萬我我都唔會做，另外我又唔覺得佢地喺出面要搵十萬人工有幾難

咪就係立法會冇撚用囉戇鳩
當初仲要自己留喺到承認個議會喺合法
做民主花瓶

梁家傑：｢邊個估到中共會咁衰｣

你不如諗下
下年有咩建制派可以投啦
泛民攬炒曬成左立會了
下年邊個黃就DQ邊個
繼續屌泛民啦

唔係原唔原諒
係要呢班咁無遠見ge廢物何用

忽然諗起四方西果句：好離譜囉~

總辭港共仲開心
反正都唔care國際點睇

一早講撚早唔好接受委任

繼續撐販民啦販粉
根本得販粉先仲在意個議會

只有恥笑

成日唔投票 投又投錯票

你仲幫佢地兜？

已經唔洗討論 我都唔想花心機時間向你解釋
你咁都講得出 咁就算 係我唔識諗我弱智

香港市民信錯飯民 市民先係victim，飯民月月收緊十幾萬的

啲人係唔明
一個議題拖一星期
拖下拖下就一年
批錢又要時間
依家拖都無得拖
總辭左等睇舉手機器出現咩都秒過

點解要轉移視線？泛民咁多年到底否決左啲乜？有咩政績？含淚含左廿年都要繼續含？你想繼續供養班垃圾咪繼續投

Bye

算鳩數啦

你自己等睇下次開立會1 take pass la

其實講原唔原諒佢地無意思
人地so call 做左民調 佢地只可以代表到左膠 係代表唔到連登仔 我地都唔需要原諒佢地 因為一開始佢地都唔係受我地認可

其實真係無話咩原唔原諒
想知佢哋幾時真係醒覺多啲

冇永遠敵人
笑下就算

better late than never

係嘅 點都叫坐埋同一條船

/

主席剪布你點睇?
限制發言時間 即時表決
你未見過?
點撚樣拖?
國安法有一條 阻礙施政都會奶野架

ching心水清
都唔知屌咩 人地一開始就唔係聽你連燈仔意見

係呀?
咁唔好辭,繼續拖啦

人哋講到明佢個民調淨係計販粉
但都5050多幾%撐佢留咋喎
係販粉先打哂飛機話叫佢哋走嗰啲都係連登仔係少數

如果有其他仲有心有力 交比佢地慢慢同你解釋
冇嘅話你繼續 當我冇講過就ok 你地加油

香港嘅政治論述同抗爭之路靠你地

你真係up得就up

含淚？
泛民以前的確係垃圾

連3分1否決都無埋 你等睇下次開立會1take pass議案啦

再討論泛民都無咩意義

國安法立左

已經證明立法會已無用

因為已經有方法唔經立法會通過法案

講左唔想討論就算，我都覺觀點唔同講唔通就算，但唔好最後又打多2句單單打打成個女人咁好嘛

是撚旦啦

一次不忠

整埋個爛鳩民調，明明6成人唔支持入立會
係要做個假民調入立會，唔知醜

但係佢哋on 9 都真係會害死香港

政改呢一個都收下屆皮嫁啦

你咪繼續支持政府DQ泛民囉

議案 幾日就Pass到一個
你咪睇下有無泛民有無唔同囉

從來都唔係犯民支持者,wfc！

有咁大影響力咩

唔好避啦咁多年以嚟佢地做過咩 講拉布又唔係佢地帶起 講投票率 仲低過熱狗建制 究竟做過乜 同 可以做到乜？ 我唔係要泛民贏我係要建制輸？

由佢接受委任既一刻 佢地已經決定左分開行

咁民唔民選立法會有咩意義

你又支持攬炒
依家俾所以人睇下立法制度係咁垃圾
所有議員都可以俾DQ
你地就笑鳩泛民做咩鳩？

辭唔辭都係對家羸
原唔原諒有意思咩

blocked
金田一一
#32485

只會話佢地咁做係正確 但係就唔會原諒啦 至少做多幾件大野先啦

知唔知連登又有個名叫泛登

接受委任 就係代表幫緊中共做嘢 咁簡單都唔明？
佢唔係dq你呀其實 純粹係炒你魷魚咋

遲咗十年， 已經無人理

同美國民主黨一樣
有需要就叫團結，無需要就當你condom

是撚但啦，議會已經玩撚完咗。
票都唔撚洗投。

其實個戰場早就唔係議會
我相信大部份人根本冇乜感覺

係得番班議會控係度鳩叫議會已死云云
對住呢班垃圾連恥笑都慳番

反而想知佢地總辭完會做乜
之前又話做議員有乜用物用
而家做返普通人係咪即係冇用
潛水或移民？

移民囉,唔洗問啦

咁而家泛民係咪出賣我地

咁撚多人認真覆#7隻波台狗

下 咁都仲有得簡 留係到🤣

熱狗又做過啲咩？

依家人總辭又唔撚得？

有權力 同 無權力差好撚遠都唔撚明

佢地9月30號 後
一個議案都拖多到幾日

你可以話泛民 以前係垃圾無撚用
依家起碼Keep住拉布拖時間

我都廢時講咁多

一開頭又話激進手段都唔怕用
依家泛民唔要面淨係去拉布 就係到串鳩人

難怪有火魔俾狗斷正都成班係到笑人on9

佢哋對唔住嘅係老豆老母，唔係我哋

無左3分1 拉唔拉都無意義
點人數都收皮

總辭係份內事
冇原諒唔原諒

尊重佢地決定 留低既就盡做。

繼續用啲咁on9諗法

咁姐係下年立法會就唔好報名

接受港共委任 DQ你都係炒鳩你魷魚啦

你投票有撚柒用？

區議員都同理啦咁

用下你個死人西腦啦

時機過哂既推理大師點睇

DQ單野上左BBC頭版了

知唔知佢哋點解要走
做議員撈唔到油水
隨時嘔番啲津貼同人工

當初大把人講到明唔會接受泛民委任
佢照樣用啲不知所謂嘅理由去留任，自己搞個民調又玩小圈子，排除晒自己支持者以外嘅意見。

簡單啲黎講，人地都無當我地係當路人，完全not give a fuck, 當你condom 仔, 我憑咩唔串得

千奇唔好走啊
走左咪無得督眼督鼻？
議會戰線點算？
唔係頂住惡法咩？

少左4個就做唔到啦咩？
咪撚走啊千奇
屌你老母

啲人成日就諗光環
諗畫面靚唔靚
根本要對付中共 就咩都要攞攻擊佢

泛民垃圾 起碼係出名既垃圾
成班就到私怨
無諗過用黎炒大件事

其實佢地總唔總一樣,無得佢揀,佢地依家講一句中共唔鐘意既野就可以DQ

結果好明顯

先去個staycation嘆一嘆先啦

打完稻草人未？ 有咩政績完全講唔出 淨係一句你唔投我你就係on9仔 好有說服力呀販粉

有選起碼有民意基礎。
當然，下一屆我係覺得唔使參加呀。

寧願搬龍門搞民調都要接受委任 怪得邊個呀

民意叫你哋留喎

堅守議會戰線！叫人總辭就係鬼！

區議員係民選 依架販民係委任 分到未呀

仲唔出黎見記者話總辭既

DQ理你委任定係民選？

佢地唔駛選啦

自然淘汰

留低好重要 泛民唔好走

冇單打你 真係廢時講
亦真係想講如果有人同我一樣頂你唔順但又有力講就講
如果冇 咁即係我地大家都廢時講
既然係咁就靠你地 我冇咁得閒去單打你
唔該你唔好咁無聊諗咁多無謂野

咁萬一大陸炒左777,我地係咪又要幫777?

係真總辭先好講啦，咪又係講。

總辭，然後呢

Dq民選議員等同於投佢嘅選民為敵
炒委任魷魚等同你冇得再係度扮工繼續奶
分清楚 得你地班販粉係度痛哭流涕咋

靚女你唔好入去呀 裡面個強姦犯有前科 你會比人姦架
靚女照入 比人姦左
唉 話撚左你啦
你blame the victim!

重原咩諒，出呢d post意義係咩？原諒又點唔原又點？下次選舉根本只有建制入到閘，其他所有政黨都只會成為歷史。如果係憎泛民既人應該好滿意，因為佢地無得再選等滅黨。

繼續咁天真諗啦 泛民垃圾極仲有個名係到
國際識 民選議員有幾個出名到國外
之鋒都無可能會選到

繼續FF 下年民選會更好

想問泛民出左黎講野未?想知係咪CONFIRM會辭

根本應該要總辭

民建聯唔想你辭，就更加要辭

呢個post 純粹係想抽泛民水者

重拗埋d無聊野，泛民又好熱狗又好本土又好，下年都唔會再見，結論就係得一個贏家。
完

無得選仲好 幫大家宣傳香港北韓化

計我話全部係議會嘅泛民都應該追撚住DQ 條紅線 比港共一次過DQ哂佢
比起佢地而家先黎總辭有用得多

重有水咩抽，有咩死得過撼黨產？但呢個撼黨係撼哂全部非建制，個黨都就快唔存在重有咩好抽？

連登仔就係想滅泛民黨，所以好支持好開心

屌佢即係對佢仲有少少希望，希望佢哋就算輸保留最後嘅尊嚴，點知最終都係令人失望。對政府就一早0希望㗎喇。

太遲

+1 遲到好過無到。

但原諒。。。 唔會囉
因為從來都無覺得佢對唔住我
泛民本身都係咁ge 德性 按劇本演出
預料之內ge 事

有原諒唔原諒可言？

冇嬲過過佢地

講真...上年對某幾個係改觀左既
但最後....特別係接受委任依下 我覺得自己變撚埋藍絲咁

依家我覺得賴死好...衰就衰到盡 無咁樣衰

支持留任

天真成咁？
游梁二人係民選啦，DQ咪一樣咁做

你唔好咁認真覆呢啲人啦
見到佢果種on9都覺得頭痛

搞清楚我講咩未
中共D唔DQ 我地冇人阻到
我講緊嘅係個合法性
你民選嘅 佢DQ你就肯定違法 中共理唔理係一件事
你接受委任嘅 就係打緊佢工 咁都唔明
再講 梁游比人dq個陣 班垃圾販民咪又係幸災樂禍

我意思係「與民為敵」從來中共都唔放在眼內，唔好睇到「與民為敵」有幾大問題，係中共眼中人民同蟻一樣，踩死咪踩死

合法性？食得嗎？同中共講合唔合法本身已好天真

我咪話中共理唔理係一件事

講過笑話比你聽，議會內抗爭

咁初選班抗爭派為乜入去？做你口中的「笑話」？